近期去過布吉既巴絲請進

我黎緊會11月中搭hkexpress凌晨機0240到布吉，但有幾個問題想請教下
(1)布吉係唔係有2個機場，一個新一個舊
(2)我上網睇入境既時候係咪會有好多人排隊?預計要排幾耐?
(3)出左機場去唔去附近既酒店訓一晚，然後朝早再出芭東?
(4)應唔應該去到芭東先報當地既local tour(我估可講價)，定網上book定先?
暫時諗到以上既問題，第一次去布吉，麻煩咁多位俾下意見

1.好似舊果個翻新左變新
2.上個月去光速排完隊，d人全部hea check
3.你自己book左酒店未先？未就搭的士出去市區搵酒店啦
4.你去到搞又得，一早網上plan定晒又得

唔該你先adore#
我未book酒店，因為如果凌晨搭的士應該會幾貴約1000baht出芭東，我打算book附近機酒店住一晚(Hkd300內)，但就係唔知會唔會預到好多人過關，搞得黎都天光，咁就浪費一晚酒店，如果快過關既話咪到時訓醒0900/1000先坐minbus出去，我依家就係煩緊呢樣

搭單問下 布吉市內交通費係咪真係好似網上面講咁貴？
一個沙灘去另一個沙灘要400 baht
如果夜晚去芭東玩 但又唔係住芭東 番去個程交通應該比人㩒住黎搶？

去泰有個call 的士apps介紹比你Grab
全程跟錶收費只係需要加多50泰銖
再唔係就用uber